兩晚都睇住成個連登炒車好爽

成班on9仔
兩晚都係領先三球當自己贏撚咗
仲話咩今晚食熱狗
食屎啦你

大把波MMA過熱啦，都唔知班友反乜鳩

你認真？
邊隊

好快炒埋曼城車，我利成為雙冠大贏家

長期買連登對家

好多勝利球迷 佢地柒到喊

屌你老尾第一個cm就洗底

除左歐聯 平時睇都唔撚睇阿積士就打撚晒丁 話走幾遠 咩正氣 笑撚死

吓 不如你講下邊隊mma過熱？

細球會贏完皇馬又贏祖記已經夠丁啦

熱刺u21

最撚憎呢堆忽然球迷
換個後備出黎都唔知人叫咩名
呢排打Pro Club隊隊香港球隊換哂阿積士波衫
見撚到就覺得悶
香港真係好多勝利球迷
淨係識得捧贏嗰隊